---
title: マックのプレミアムローストコーヒーを飲んだ
date: 2020-01-12 12:14:00
tags:
- diary
category:
- diary
---

こんにちは。

先程、人生初のプレミアムローストコーヒーを体験したので、その感想を綴ります。
<!-- more -->
## 簡潔に言うと

まずい

## kwsk

最初はとても美味しく頂きました。

これその辺の自販機のコーヒーより美味しいじゃん、と。

そこまではいい。

数分間移動してから飲んだんだ、

まっっっっっっっっっっっっっっず

となる。

何が起きたのか。

酸味だ。

酸味が、舌の上を這いずり回る。

もう一口含む。

酸味だ。

…………えぇ？

全部飲んでから捨てたが、なんだこれ？

今までに体験したことのない酸味だった。

コーヒーってこういうものなのか？

よくわからないので、今度スタバにでも行ってみることにした。

そういう話でした。
